支爆香後可否獨善其身？

成日話想睇支爆班連登仔唔好以為自己草根階層就可以洗牌重玩

無產階級無嘢可以輸

岸撚鳩
唔撚爆2047
土改咪一鳩樣死
柒菇轆
幾撚時先識醒呀

窮撚係大躍進同文革前都係咁諗架。

唔洗支爆
中共最好整單大獲野 再比國際制裁就夠

其實幾時都話
想爆既人幾時有諗過要洗牌
係大陸搞到香港咁衰
貪污腐敗咁嚴重
係香港各方面完全係食緊屎
對未來無希望就唯有想所有野都破壞晒
係對現實既一種絕望

你話洗牌
咁有希望既野完全無諗過
咁有希望就唔會想爆啦
係諗有咩方法上位啦

社會造成越黎越多人想攬炒, 怪邊個 ? 歷史就係咁

香港獨立係唯一自救途徑

有習近平屎忽護身 咩都唔驚

所謂想攬炒既人唔想自己付出代價，而係等支爆

唔可以
你知唔知點解中共要巧取名目起基建
就係輸送完錢落來香港保持經濟要搵藉口送返錢上去 即上繳 所以點解成本咁貴
如果唔係直接送錢香港人唔反呀
中共一關水喉香港影響唔細 好多生意已經同大陸掛哂勾
旅遊…金融…服務…出口業有幾多錢唔係大陸身上搵返來

呢D 柒頭唔撚識經濟先亂鳩咁U P
香港只要維持番真正一國兩制
先叫真正有運行
而亦因為香港既特別角色救咗大陸好撚多次！
我唔同你講文革前後
靜係你64被國際間制裁
唔撚係香港人
你地有今日？屌你老母臭化西
經濟政革你話你地進步過香港！？
唔撚同你法治
你老母臭西
静係食既
黑心食物有幾撚多❓
D 廢老成鳩日話中國比人圍美帝點撚樣圍倒中國！日本點撚樣軍國主意乜柒物柒

[red]
李小龍講中國人唔係東亞病夫呢句話過咗有幾撚多年！？
[red][三鹿，假疫苗，地溝油，麵粉藥，唔撚係外國入口啦

如果中共滅國，香港要陪葬，抵到爛

所謂唔想支爆既人唔想自己付出代價阻止，而係叫人唔好攬炒

支爆講左 10 年, 你有你驚支爆, 人有人等攬炒, 好公平

no offense
想問點樣維持真正嘅一國兩制？
唔好激嬲中共？

大家都係等
其實無衝突
都係等社會會點
自己都無做野
唔知成日嘈乜

係激嬲都冇我地符
先叫一國兩制呀

言論自由
我唔❌buy 陳浩天個套
基本上我覺得佢同689係一路
但係你連講都唔撚比人講？
呀皇上呢個天下有幾多乞兒唔係我話事
天下太平
邊❌個會出黎造犯

咪係, 人地講支爆, 又要入去嘈

都沒野好輸。最多命都比埋你 下下逼到咁絕。唯有玉石俱焚